The Last Of US 系列香港版點選角?

Joel: 劉青雲
Ellie: 吳冰
Tommy: 謝霆鋒
Abby: Tiffany
David: 張繼聰
Bill: 黃秋生
Henry: 黃嘉樂
Tess: 張可頤
Manny: 譚耀文
Marlene: 邵美琪
Owen: 釋延能
Mel: 鄧佩儀
Lev: 林子善
Jesse: 游學修
Alice: 彭健身

唔玩5g..不過冇牙冰可以不睇了..

Ellie咁能爛口牙冰做唔到啦

話晒都小薯茄最壞之一